1q題:妒忌我個沒

猜一人物
2頁開估
利申低汁

up mud 9

Sorry標題打錯 *妒忌我個波

使唔使咁快。。。

冇人答嘅

冇人答㗎啦 你咪唔好開估囉

答案係堅尼米拿